日光日白探險喎，真係人唔笑狗都吠

作故仔都唔識作
人哋恐怖在線探靈就真係探險喇
夜晚去探險先叫係探險啫
日光日白
探險喎
你哋個狗腦真係蠢撚過隻豬呀

唔講日唔日光啦

後生仔報狗都夠出奇

今次想spin走陶輝單野

成個劇本錯漏百出
比我作好過啦
仲無厘頭過周星馳啲戲
成齣喜劇咁

應該唔只
最大目的應該係反恐
順手spin埋
一箭雙雕
但可惜
豬閪始終係豬閪

黑警學人比負評

借反恐為名打壓為實